WSJ：Google 已停止提供 Android 安全性更新給中興通訊

澳洲最大電信商 Telstra Corp. 5 月 10 日表示，已停售由中興通訊所代工的自有品牌智慧型手機。華爾街日報（WSJ）5 月 14 日引述知情人士報導，Google 已遵照美國商務部的命令停止提供技術支援以 及Android 作業系統安全性更新 / 功能更新給中興通訊。報導指出，這意味著部分消費者的中興智慧型手機將變得無法正常使用。Canalys 分析師 Mo Jia 指出，使用者個人資料的安全性可能不足，用戶也將無法體驗最新功能。

又講一套 做一套

FAIL
中國人用既野根本唔需要安全

用得支那電話咪就係貪佢平 都唔預乜個人資料安全性, 體驗新功能架喇

中國人喜迎不安全

屌你老味，又話幫我

俾你繼續整機，不過唔包軟件

講咗要刁刁一齊努力
刁刁唔行動 我都無計